{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050593",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12380&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화마리펜션"
    },
    "text": "当宿泊施設は西海オーシャンビューを鑑賞できる客室を提供しています。 客室内にはスパ施設と個別バーベキュー施設があり、便利に利用できます。 また、温水屋外プールを保有しており、休暇期間中はより楽しい時間を過ごすことができます。 海辺に位置する当宿は、周辺に厚浦港、江華干潟センター、摩尼山など様々な観光地があり、多くの観光客が訪れています。 しかし、いくつかの注意事項があります。 追加人数は家族や同性に限って可能であり、男女同室での宿泊は不可能です。 団体予約は2客室まで可能で、3客室以上では予約ができません。 また、入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。 当宿は無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なペンションです。 また、バーベキュー設備は炭やグリルをご利用いただけますが、ご利用時に追加料金が発生します。 すべての利用施設と規定は利用者の責任の下で使用しなければならず、使用後は細心の清掃と分離排出をしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は客室から何を鑑賞できますか？",
            "answer": "宿泊施設からは西海オーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内に何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内にはスパ施設と個別バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何が備わっていますか？",
            "answer": "宿泊施設には温水屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には厚浦港、江華干潟センター、摩尼山などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の制限はありますか？",
            "answer": "追加人数は家族や同性に限って可能であり、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "団体予約の制限はありますか？",
            "answer": "団体予約は2客室まで可能で、3客室以上では予約ができません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なペンションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用には炭やグリルをご利用いただけますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用施設と規定についての注意事項はありますか？",
            "answer": "すべての利用施設と規定は利用者の責任の下で使用しなければならず、使用後は細心の清掃と分離排出をしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 379
    }
}